1097入唔入得過

跌到仆街
但頂承股擅人棄我取既心態
大唔大手入呢

莊家股, 散戶難玩, 入1137仲好啦

就算九倉唔注資，1097作為一間上市公司，實有佢搵到財源既方法，我就唔信一個阿媽會大肆宣揚執左個仔而無後著

之前仲講緊賣幾十億

佢話唔再泵水果日, 1097跌3成幾, 但九倉同會德豐升8-9%, 果度已經200億市值

今日乜事彈番？

月尾可能有利好消息

奇妙電視

依家入唔入得過?

入佢老母西

0.18x入，博上次0.183係底，而家應該開始底部橫行。
但好少成交，都唔知幾時開車。

ching近排入？做乜推反上黎